[twitter要人]日本動畫監督水島努：支持香港民主

入去多謝人
唔好同五毛互屌，要比日本人睇到你地嘅道理

監督仲有幾個tweet

推

蠟筆小新

唔係好識動畫，巴打不如分享吓有咩作品

白箱

up

好迷既迷家

諫山創有冇發過聲?始終艾倫係追求自由

呢套睇個陣
真係黑人問號

佢都發現左日本動畫界被中國企業控制，仲要唔可以講中國企業壞話

希望大家唔好亂like 下面d片,呢d友係反問佢係咪認同咁樣爭取民主係啱 係咪覺得無問題,我見有90個like,可能有巴絲見到條片有狗就like

超級勁人

Twitter 其實有好多鬼佬五毛

Push

OMG
以後唔提迷家

少戰
白箱

少女與戰車

白箱易入口啲

Another
魔女的使命
白箱
監獄學園

人地都話唔係好識動畫，白箱哩種業界片點會易入口啲

應該係花枝娘同監獄學園

佢follow左周庭

好多五毛攻擊緊佢

幫手report

水島精二都有出聲
幫手一齊Retweet埋佢喇

Like下啲支持佢嘅cm

套野有愛與友情 有笑有淚
有汗水有努力 我幾推薦
只係唔係幾科學

其實科唔科學 我唔係要一定佢係咪都跟足現實物理學
但係係動畫入面如果用一般物理常識好難解釋到嘅位
佢就咁用黑科技去帶過 我會當成唔科學

以SF作品黎計 冇可能用現代物理學黎解釋
但係可以用一D架空理論黎將果樣科技合理化
有個叫弐瓶勉嘅漫畫家 佢畫幾套作品都係SF系
但係佢做呢類物理學設定做得好詳細
呢樣就係我鐘意睇嘅SF作品

講畀支那人聽，等佢哋又可以睇少啲嘢

高達

CLS

分享完作品
記住去返啲令佢哋收入有幫助嘅網站睇

如果唔係齋呢個監督嘅作品，巨人係好睇又適合大眾嘅作品

日本而家屌緊 中国日日派船去釣魚台

好撚多nmslese

五毛多撚到